啲人明明咁多位都坐過嚟

專登放個書包都要坐，屌

樓豬死廢青

想抽你水啊

你生得靚
或者你個近佢落車

好撚重仲要咁遠程，腳都痛，都已經專登坐後排，個C9都要坐我隔離

我見親啲放嘢牙住個位嘅就會坐埋去

專登坐後排

賜座男？！

咳囉

咁多位冇位就話姐

坐268c

就係你放袋係隔離先座，吹咩

大把人都係咁，隔離呀叔都放，前面條女都放袋，都要坐我隔離

咁慘既你
我成日都會成車坐爆
剩低我格離個位冇人坐

c9俾signal你

死八婆 死八婆

有聲

死八婆死八婆

我小童，雖然我中五